64gb ipad夠唔夠用

如題

I ask the tree?

唔夠

用來做咩先
設計一定唔撚夠，普通上下網睇吓Netflix 32都夠玩啦

如果打少少機呢

唔夠
10tb先夠

我都準備買ipad air 64g, 256g太貴,呢個價買macbook air好過

唔打機夠，唔影相夠

internal storage 你睇番自己iphone.
逐個問自己會唔會用落ipad, 加番條數。

買cloud 可以ignore

我又唔係你,點撚知你夠唔夠用?
你無手機架咩?用開幾多自己估唔到?

一兩隻game 都食十九幾Gb

夠, 買返黎都係擺
好少用

我夠
淨係打一隻game 同睇下netflix youtube

買咗兩部64GB Air俾兩老煲劇/睇新聞/玩小遊戲
完全夠用

巴打仲有幾多gb